［負能量收集區］入黎放負啦！

我先！
本來有個好想實踐到既夢想
但呢排已經比現實迫左我放棄
生存充滿限制 唔容許理想 你估你可以天真任性到幾多年？
咁努力咁堅持都冇用 都係唔會做到架啦
我都係做個浮浮沈沈 見步行步 求求其其搵餐飯食既廢青算
但最好笑係連呢個諗法都比人質疑
人地問我：你咁廢你肯定真係可以搵到餐飽飯食？
人地既諗法本來唔重要 但最可悲既係連自己都認同自己係地底泥 永無番身之日就gg了

人生無希望

More

好驚對個SP沉船

人地當你肉便器炸
咪玩過界啦你

佢口話唔係當我純sp...
我心底或多或少都知係點
但我地又會好似普通朋友咁傾計

到底我做錯啲咩？
雖然你不停話我冇做錯 但你話你好大壓力
但啲壓力係你俾自己嘅 你都識講 我冇俾過你
到底我做錯啲咩？導致你有壓力 而要承擔後果嗰個係我

點解講咗成晚 你不停話好大壓力 唔知點解決
我叫你放棄生活上一啲嘢 因為你太忙handle唔到先搞到自己咁大壓力
你話可以放棄咩 朋友你又唔想放棄 工作你又唔想放棄 咁唔通放棄屋企人？

咁你唯有放棄我啦 我咁講又話我發悔氣
我真係唔知點先幫到你
你雖然冇直接講 但你都講過朋友喺你心目中重要過女朋友好多
咁你唔放棄我仲可以放棄咩

只係唔明當初點解你要追我 到底追我返嚟係想要啲咩？講到對每段關係都好認真，但一有壓力嘅時候，覺得最可以放棄嘅係我 我走 追都冇追 留都冇留 搵都冇搵

雖然一齊時間唔耐 我知你之前嘅經歷都令到你好保護自己有啲封閉
但我都有自己以前嘅經歷 我都俾人hurt過好多次
但到底我係做錯啲乜嘢？點解你同再對上一個都要同我講我好好 係你地唔好
咁到底我係做錯乜嘢 先令到我冇一段好嘅愛情？

咁口一定話唔係淨係當你sp先令你更有動力繼續做佢sp ge
正正常常搵過個啦
我始終覺得sp同伴侶分唔開會搞到關係好複雜

我同佢都唔鍾意比名份綁住 所以一直都無承認過大家既身分
我自己都唔想拍拖
呢種關係可能係好 但仲未調整到自己心態
只係發現原來自己會在乎佢

你呢段野咁似同緊我講既
同女朋友面對緊同你差唔多既野
大家諗緊分唔分手好

你係我個situation定我另一半？

你另一半

你係我人生最大污㸃！
唔出再走入我個腦

咁對底你女朋友做錯咩

本來都唔算特別鍾意呢個組合
但因為呢首歌好岩我既心境 我覺得好值得聽

作詞：林寶 作曲：Robynn & Kendy, T-ma

編：T-ma @emp
監：Edward Chan, T-ma@emp

試過強忍 受辱仍盡興
人必須放下記性 扮半醒
我說過肯 做事全付上熱情
何解該美麗報應 是欺凌

或我這罪人 太像攝石 攝向壞發生
習慣當別人 的陪襯

任我多不甘 都永不超生
愈妄想幸運 愈變做貧民
才愈近 才愈近
是我多貪心 追究錯的因
愈勇敢屈膝 愈厭倦求人
才愈近 才愈近

聽說處境 順逆仍在轉未停
誰想到正面個性 是宿命
令我這罪人 會像攝石 攝向壞發生
直到竟慶幸 給憐憫

任我多不甘 都永不超生
愈妄想幸運 愈變做貧民
才愈近 才愈近
是我多貪心 追究錯的因
愈勇敢屈膝 愈厭倦求人
才愈近 才愈近

明明該意外 為何不意外
明明該意外 為何不意外
全部的意外 在預想以內
全部的意外

任世間翻天 不見得翻身
甚至不懂分 步履屬浮沉
才愈近 才愈近
腐化的中心 使我更黑心
別過於天真 被當做傻人
泥下滲 何用等

百個究竟 別望全認證
如果不可負變正 沒究竟